對於聽日911既燒山/隨機殺人傷人既謠言, 一切都係關中共事

依單野真係好好笑, 成班示威者自己冇聽到過既新聞, 反而藍屍建制派中共媒體知道宣傳先

針對無辜既傷害大自然, 以及普通人平凡人既性命, 香港市民示威者係會割蓆

連登有班鬼扮示威者, 係度分化, 方法一 : ( 唔係話核彈都唔割 ? ) 挑釁香港人及令到有人以為全部示威者支持

我係核彈都唔割, 但前題係所做既野針對政府及警狗

認真單謠言都幾白痴, 香港人連警狗都未夠膽麻包袋, 竟然同我講周圍殺人

你當示威者弱智?

得一個好大既原因, 中共港共抹黑, 連官媒都講埋, 但我身邊冇一個黃絲朋友知, 又或者有人克意去製造恐慌, 又或者逼出緊急法

情境一 聽日有事:

中共港共大把理由話恐襲, 然後順利成章話比國際聽香港示威者係暴徒

但後果呢? 外國同香港人都只會知道係中共自編自導自演, 目的就係好似上面咁抹黑示威者

而如果中共真係做得出, 香港亦都會攬炒, 因為咁做得冇可能冇證據留低, 中共係外國可信度已經係零

我相信一係製造恐慌 ( 特別係藍屍大陸人當中, 因為依加藍屍gp 吹曬風, 大陸官媒報埋, 反而香港人黃既冇乜邊個知) , 好似 722咁, 黑社會出現, 成個新界西夜晚冇人敢出黎, 班藍屍聽日一定信到十足十, 大家預咗聽晚周街都冇藍屍

係中共既詆毀抹黑, 玩緊白色恐怖, 令到香港人提心吊膽, 從而繼續做成民眾壓力逼香港人覺得示威者冷血/殘暴

冇事既就: 繼續宣傳示威者恐嚇

送條 Twitter link 比大家

外國已經有人覺聽日單既宣傳又係中共搞出黎

［必睇］呢個時候應立即停止示威，改做文宣。運動將會必勝！

仲之文宣咗先

求文宣 趁依家影印鋪未關好去貼

同埋中共搞膽咁做 就香港一定出緊急法
真攬炒

有冇中文版

其實中國係咪咁想美軍上岸
佢敢搞屠殺 美軍肯定會即刻飛黎接走美國國民 同開始打仗

推

大家睇住我依個post 睇下聽日發生咩事 猛

9月10 今日有更大單野要宣傳

警狗開始進行文革 搞督灰熱線

中共打算將一切野推曬落示威者度

示威者都會將一切既野推落中共度

9.15 民陣遊行

日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

用住先

915 民陣大遊行

幫手留言

[SOS] Tomorrow (11 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate the massive terror attacks in Hong Kong. Such attack will provide an excuse for Hong Kong government to declare emergency rule. Thanks for your attention.

啲藍絲不知幾想緊急法

如果真係發生 終於可以出緊急法

文宣比中立同淺黃睇咋
班藍絲諗乜唔關我事

黃絲都想